Van Helsing vatte het allemaal zoals hij zei, met onze jongen op zijn knie:-- "We willen geen bewijzen; wij vragen geen ons geloven!
Deze jongen zal op een dag wel weten wat een dappere en dappere vrouw zijn moeder is.
Al weet hij haar zoetheid en liefdevolle zorg; later zal hij begrijpen hoe sommige mannen dus vonden haar dat ze durven voor haar bestwil."
Jonathan HARKER.
Het einde * * * * * Hoofdstuk 1 is een waarheid algemeen bekend dat één man in het bezit van een geluk, moet in een vrouw.
